皆大歡喜 毒L版 MV

《毒自痛悲》（皆大歡喜 毒L版）
作曲：李紫昕
編曲：Harris Ho
原詞：李紫昕
原唱：薛家燕

主唱：柒菇碌叔叔
改詞：梁夕
剪輯：梁夕

鳴謝：
白投浪（歌名）
對的人找對的人、吉卜賽的旅行家個friend（幫手唱）
葉得閒飲茶、我係廢青我自豪、Jokermaycry、法國賭神皮爾卡桑、負皮王、日向葵海駒田多惠、大魔法獅子、皇加藍、Nishi、毒羨旗伸、崖上的嬰兒、灰甲姑娘⋯⋯及其他有份做multiple choice的巴打

十二歲起不再共女生玩
靠幻想左手起晒繭
問問老母怎會垃圾都生
沒有樣子 命注定難

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏
單身狗 肥窮柒毒多感慨
盡快自宮 無意衰夠兩代

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
能拍拖邊個想轉基
過去做人太孤獨 開始對狗打飛機
唏呀唏呀唏呀唏呀唏
甜蜜這種快樂離地
聖誕或元旦倒數中 人生多傷悲

獨自搭小巴嗌落也慳返
買飯只識得剔菜單
舊校舞會不說話似黐餐
自信毒撚 是最自殘

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏
一支公 嚐牛肉大辣走韭菜
辣爆脷苔 流涕不算意外

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
能拍拖邊個想轉基
過去做人太孤獨 開始對狗打飛機
唏呀唏呀唏呀唏呀唏
甜蜜這種快樂離地
聖誕或元旦倒數中 人生多傷悲

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
能拍拖邊個想轉基
過去做人太孤獨 開始對狗打飛機
唏呀唏呀唏呀唏呀唏
團聚只可妒忌人哋
聖誕或元旦怕閃死 才瑟縮屋企

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
頭髮多邊個想癩痢
照鏡就如中輻射 醜樣到撼穿玻璃
唏呀唏呀唏呀唏呀唏
燃盡一生墊住人哋
聖誕或毛誕節始終 無身邊知己

lm

cls

2019十大金曲

開始對狗打飛機

mv啲片好高質 笑撚死

推

以為會有 M 記合照

難得連登有創作
整返個連登音樂台凝聚下多d巴打啦

要求加金鐘圖

正到射左

劉明

見到醬爆唱唏呀唏呀唏笑撚咗出嚟

無對狗打飛機

未睇先正評

又要見證正評數指數式增長

此帖必火

ON9軒

個MV同把聲都好撚柒。。

拜一拜

至尊歌曲

邊間教會

高質

無左之前有位巴打哼嘅二胡聲

醬爆一出就笑到癡線

踩狗尾果part

好快手

肯定唔係你個間

咁快有

好撚正 留名

CLS

軒公都有

真係推到有mv 好正

高汁

把聲好古典,正

衰鬼 又幾好聽

能拍拖邊個想做基

屌你40後個廣告

咁快有人唱

把聲好正

老實講，個MV真係唔掂
太單調，完全表達唔到Ｄ歌詞
金鐘連登圖又冇

見到隻狗喺畫面大聲笑左出黎

LM

好耐咁高質既改歌

i can only appreciate ur effort

屌
每日返工都“唏吖唏吖唏”

cut片技巧係OK
但好似唔太關事咁

正皮G CHI

好鬼高質

首詞就宇宙級
但係個MV真係好一般

好

個MV 真係唔識欣賞，帶唔到D 歌詞既意思，對狗打飛機又無，唔敢叫有落又無，無晒毒撚D元素。

正面批評

MV同大陸嗰啲K房
亂咁放啲風景片差唔多

不如搵多啲巴打
合力整合個 重製版

對於近零成本純粹拼湊人哋D片製作到咁已經好好㗎啦

MV係好唔掂有冇巴打出手

個MV同d詞真係冇乜關係咁

成個MV 得單身狗有做到，其他個D咩轉基、問問老母、大時大節唔敢出街全部無晒。

真

唔一定要片，圖都OK，蝗蟲天下MV都好好睇

Mv其實有啲位麻麻地

屌個mv 好撚正

基都有 唔係好同個歌詞咁同步啫

不過完全唔明維港嗰part做緊乜就真

呢幾日好辛苦 個腦一停就諗到個beat

又幾好聽喎

Cls

其實我都唔明個MV

個腦得返二胡聲

已like同share

好正

支持高登音樂台

第一眼睇到個po以為mv係你整添

有冇把毒d既聲 呢把聲冇乜feel

聽到我喊出嚟 高汁！

呢個好d wor巴打

對狗打飛機可以用呢張

舊校舞會用呢張

其他 mv 都有好多素材

你冇以為錯

佢都好好笑

最後嗰個chorus可以參考下馬國明放假一天條片

其他位置可以cut些少阿源

""一支公 嚐牛肉大辣走韭菜
辣爆脷苔 流涕不算意外""

可以用埋馬明個譚仔廣告

柒菇碌叔叔

高質post留名

884>920

我細細個就聽過呢個名啦

睇完成個腦二胡聲

超正!

我都係做咗三年咋喎

唱得好正
mv有啲失色

點解要用張敬軒

好耐冇聽你啲歌
可能冇留意到 唔好屌咁大力

好撚正

重製都好 但強烈要求留番醬爆個part

佢轉左基

就太好聽一定要留名

張敬軒做膠野真係唔好笑

唏呀唏

久違既高質歌曲

其實個key 唔係好得
男人唱一係降key 啦
原key 低八度好唔順耳

強帖留名

留名

唔知
可能因為有十字步

軒仔

擺係最尾

一開頭個captain Nancy 要留番

This is better

呢首個key先係男人唱果個key
而且把聲gag gag地

反而mv 果個太認真平淡, 唔岩key低8度, 又無起伏

咁快手出左mv，樓豬勁

聽聽下流咗兩滴馬尿

哭腔都出埋，點夠你玩呀

已經好撚正
不過都想睇下有冇更正既Mv

鬼才

Pish !!!

最尾哭腔笑撚死

Lm

有冇人都係鐘意劉馬車版本多啲
呢個版本冇咩感情 聽落好悶

完美

如果做到

開始對狗
打！ （zoom近隻狗）
飛！ （再近一格）
機！ （再近一格！）

已經好震撼

連登音樂台終於有代表作品

痴根

你唱囉咁

把聲

詞同MV 有咩聯系？

2019 epic song

lm 好掂

我覺得加入《軒公大戰透明人》嗰段有啲夾硬咗，可以考慮換過一段更好嘅

兩日唔夠就有mv

屌

留名lunch睇

唔係想玩軒叔
但佢真係好match 個節奏

柒菇碌叔叔=魯振順
把聲咁撚似既

要求重製MV

正皮 上一頁

正皮不解釋

踩狗尾個part一定要留

高汁劉明

一鍵留明

可以講係藝術！

首先喺度多謝大家支持
亦都好明白大家對個MV有唔少意見
梁夕巴打同我傾過
我地歡迎任何巴打再整過個MV
麻煩有興趣嘅巴打整之前PM我FB Page "柒菇碌叔叔"
我會交我條執完條聲出嚟比巴打們使用
多謝各位
再次多謝大家鐘意呢首歌

支持

第一次聽晒成首皆大歡喜

最尾個機字個格加滴汗比隻狗流
表現出隻狗見到你淫賤嘅眼神望住佢
狗都驚撚左你

示意圖：

強烈要求推到變連登主題曲

神post留名

正評先 唔洗解釋

張圖有聲

Ching 作埋猁狗無冤版ok?😂😂😂😂
Hey 呀hey 吵hey 簽左賓迪基.
全沒三分有柒頭猁

依個真係唱得好好多
mv果個同依個真係冇得比

mv超正，加埋把聲

個mv真係好柒

其實呢個mv完全唔貼題
係完全
我連狗都見唔到隻
點對住打飛機呀
譚仔都冇碗點大辣走狗
唔係用出名戲就叫好mv喎巴打
寫得一手好詞都係咁話

pish

強烈要求剪返啲人聲二胡入去

醬爆唱唏也唏也唏可留
其他零分重作

連登音樂台始創人

係度組隊搵人幫剪mv 啦 每人一段一段15秒 三日見到full.mv btw 燃盡一生墊住人哋

有方巴打重製個mv

香港樂壇

感謝梁夕巴打用我鳩改嘅歌名～

梁夕巴啲詞真係好on9好正
好在揀咗對狗打飛機

已經有巴打聯絡我了
其他有興趣嘅巴打可以PM我 FB Page

新MV可唔可以有一幕加埋魯振順唱歌

我反對呀
我唔想做魯振順呀

歌詞唔啱音
格硬唱果個音好怪

支持廣東歌

香港樂壇有救喇

痴線

真係有人唱

精選

垃圾

入埋精選

世界級

又精

聽落好順喎

對狗打飛機呢句真係

笑到比隔離當傻仔

無聊

開始對狗打飛機算唔算係年度之句

邊個位唔岩？

高質，正到痹
鼎爺拍手嗰下同個樣，應該聽到嘅人都係咁上下反應

又彈個精選出黎

我鍾意魯振順唱多啲噃

好L正

真心覺得歌詞高質，mv就麻麻

皮已正

網絡界文藝復興

前面好正 後面嘛嘛 不過都正皮支持下

連仔叫我入黎嘅

你係咪陳夕?

好強

一首歌講出咁多位巴打嘅心聲

清唱好難剪mv

過去做人太孤獨 開始對狗打飛機

2019 亞洲音樂大獎 《毒自痛悲》

不得了

會唔會拍得住神曲 佢家下黃色衫

睇到少少舊登既感覺

好高質

終於出mv 好波

不過支持還支持
我個人感覺個mv哂左隻歌
首歌一流 但個mv 完全唔得

見到首歌改得咁好 我好希望個mv會拍得上之前
隻抄抄抄抄

一定大把人見到我彈個mv就屌哂鬼咁

對夕爺我係支持既 但我唔會所有野都盲撐
歌一定得，但mv真係唔得

大家提供下素材
或者idea
等遲d整mv嘅巴打輕鬆d

個mv好撚垃圾 詞又填得差

唔明咁你又放

放心, 我地都回應咗有關MV嘅問題

做咩撚野有通知

係咪得我覺得MV冇咁好笑
自己睇歌詞心入面唱反而笑到仆街

圖就唔好笑啦
自己諗吓如果mv全動態但無啦啦有幅圖
好撚on9

留名出cd

唱得好柒

笑死

唱得有少少平淡
冇嗰種鏈住春袋唱嗰種感覺

哭腔巴打真係好撚屈機
笑到痴咗線

終於推到有mv
可惜對狗打飛機見唔到chow有d失望

上一首曹與仁無MV

柒姑碌叔叔~~~你係唔係以前高登嗰個柒姑碌

Mv一般姐

正評

柒姑碌叔叔把聲好撚正

把聲太沉
冇膠味

就係尼一刻。我要爆啦。。。正都爆汁呀。

做緊aco果個

柒叔

呢個正好多喎 配樂都無毒撚味出哂嚟

乜我有咁多兄弟

你用呢個重製過啦

呼籲巴打整，我整會有魔咒

梁夕！！！！

神作

佢係林夕接班人！！

係呀
你好

我屌你，我就係叔叔

邊個叔叔

你唔係讀PID嗰個咩？

好正
啲字粒粒岩音

好耐冇見喇

把聲好似林伯

個mv一開頭好正 但係之後有張敬軒唔知做乜打怪獸就即時唔夾

原來上首曹與仁都係巴打出品 小弟都有幸參與過

好撚正！

首詞幾正
但得罪講句 個MV九唔撚搭八
至少都配合主題呀 唔係左砌右砌 剪接就掂

正

連登新年主題曲

可以loop到2046

agger
好彩首歌真係算改得好好, 同埋中間有隻狗搭救

MV 0分 晒左首詞

有冇巴打搞搞佢

對狗打飛機

無讀過PID

未聽先like是常識吧

我都loop咗幾次呢個ver
嗰位巴打啲自唱伴奏真係有種二胡feel

係 仲正過唱

噉家燕姐正啲

MV 唔得

認真睇返呢條MV
第一次chorus之後去到餵馬之前
得大約三秒係收得貨

d fd page真係好黑人憎
上下加條bar 就當係自己既

Credit 又唔落

邊個page?

重製版MV已出
請移玉步

皆大歡喜 毒撚版 重製MV發佈

唔記得
淨係記得條bar係橙色

mv唔得喎 特別chorus有d 監介

呢個睇到好爽

把聲好有魔性

癡撚線

緊係啦 講中你就緊係柒

好耐無見